[Errr....] 我国新增233宗武肺病例

新加坡星期天（4月12日）新增233起冠病病例，並且出現多七個新感染群，這使我國總病例達2532起。

這七個新感染群分別是位於武吉巴督23街的Acacia Lodge客工宿舍（三起）、大士南1道的Tuas View客工宿舍（八起）、兀蘭E1工業園區36號（20起）、加冷道85號的加冷客工宿舍（五起）、濱海灣金沙的Black Tap餐館（八起）、檳榔路9號的Kenyon/UBS建築工地（八起），以及位於烏節路的三家麥當勞快餐店（四起）。

根據衛生部文告，新增的233起病例全屬本土感染，當中有51起與早前確診的感染群有關，另有15起與早前確診的病例有關，167起目前與其他病例暫無關聯。

截至星期天中午，已有560名病患康復出院，包括星期天出院的32人。在加護病房的病患維持在31人。

點睇

cls

monkey errr monkeys die

167 unlinked

多撚到，都唔知佢講乜春
danger monkeys 🐵
no eye to see, just do🙈

just errr

嘩屌 咪撚比黎自果度既入境香港

monkey die monkey cry

本身都無乜事
外籍勞工宿舍一爆之後好大獲
另外呼籲大家唔好用racist字眼

好撚戇鳩仲係要粉飾太平
堅持要講discharge幾多先講confirm幾多

佢地死左幾多人？

racist? 例如？

8個

今日過左零晨12點先講截至中午12點個數
之前都係夜晚8-9點講

香港每日下午4:30公佈截至下午4點個數

err
垃圾奶共政府害死市民

點撚樣我国了

monkey , 今日黃之魔先比越南網友圍屌左一陣

🙈

Errr....

坡国 照copy

Err...

起起起 起佢老母

Errr國

屌關咩事
人哋部長笑香港人係monkey先喎
依家用monkey係笑緊佢哋中迴力鏢啊

err

monkey = 越南
黃之鋒柒係柒在講左越南馬騮

佢哋做法係有目的

1. 半夜先出想減低市民迴響
2. 先講出院人數去淡化新增人數

真係好撚戇鳩
每一部都係諗緊點樣愚民

本身殘體
坡狗華語=支那文

到最後咪又係跟台灣戴口罩

唔好跟囉，用身體硬食

坡狗

坡狗扺撚死 全面封城啦

所以抵笑monkey err

人地善意提醒, 唔洗起鋼

Monkey see monkey do

errrr....

狂賀+7 clusters

Errrrrr………

racist?

食蕉啦monkey singapore government

真係好肉酸
仲有海峽時報用張咁嘅圖表達：

整到好似新加坡好少確診咁

貼埋條官方link俾大家參考下先

Fail state

Monkey食蕉啦

monkeys die die die

笑死 咁樣畫圖

直接整個unlinked群組，跟住話有幾多例同unlinked群組有關，咪冇晒unlinked囉

公佈時間愈推愈遲 粉飾太平

errrrrrrrrrr

MONKEY

真係好撚肉酸

天佑吾國

呢個做法真係好老土

屌你老味 張圖真係發揮愚民精神到極致

Singerrrpore🐒

monkeypore

支那坡應該學大陸.
封閉小區. 捉晒外勞去難民營隔離

就算情況更差，坡狗都唔敢反政府啦！

猴看，猴幹
Monkey see Monkey do

但有用 討論嘅人一定少好多

Monkey Err monkey inflected

can can

極權國家來講
欣賞佢夠誠實公佈

冇謂同monkey 開火住，我地去twitter 搵monkey’s mother 玩啦。

#China

垃圾國家

屌你老母好似股市咁 跌完兩日又升返
坡狗真係有驚有喜

100起, 10起, 4起?? 1起????

#sickapore

#sickapoor

唔知坡豬點諗呢

"今日馬騮所承受的，都是他曾經讚美的“

不過大部分係外勞

每日一單睇到會笑嘅新聞

🙈🙈🙈

Fail State

🙊🙊🙊

Xinjiapoor版🍌🙈

呢張未update今日
但紅色條bar又再繼續增加

原來2016年發生過一單咁嘅嘢
睇嚟坡佬對馬騮係有種情意結

何晶為「猴豎中指」相道歉

乜坡狗咁少外遊撚

抵啦，隔離馬國已經叫封得慢
佢d國民仲笑鳩人地
又笑鳩香港怕死帶罩

成個國家好似wfc 之前繼續周街人
Starbucks 坐爆晒d坡妹又ig串串貢出post 繼續gathering

國民零意識
係近一兩星期先開始識驚
too late too little, 等封城啦

改撚埋分類

醫療系統崩潰未？

死亡數太少了

依家個message係要製造出新加坡有兩個感染體
新加坡人 VS 外勞
真係好撚閪同愚民

咁啲外勞的確唔係新加坡community
啲宿舍起到與世隔絕咁

坡狗真係好撚賤

香港示威又要理 成日以為自己中國人 唔俾人評論新加坡政治 香港同中國又要諸多意見

冇自己語言 英文講唔正 就話係坡式英語

屌你老母死坡狗 乜撚文化都冇 淨識抄香港

哩廿幾年香港比大陸食住 坡佬成功上位以為自己係威係勢

一個疫症知你咩料 你地同埋李顯龍一齊攬撚住死喇 屌你老母

最撚戇鳩係分新加坡人vs 外勞
但又唔係全部外勞都係住響宿舍
今日167個外勞case
就有20幾個係住響社區
(唔知係乜工種 分分鐘有啲係高階技術人口)
咁分人口來源根本冇撚意義

粉飾太平到改數據
都真係得中共同玻狗先可以咁低妝
已有覺得人哋唔會知

掟左好多康復緊嘅病人去私家醫院/隔離中心

No 外勞係包左技術人口
今日有20幾個唔係宿舍人

港共都唔敢玩哩D玩到咁肉酸
俾人屌都屌死

同埋佢地係咪冇每日press con?

更正左
Source: ).pdf

人地冇新聞自由
政府直接隊畀電視台照稿讀咪得 使乜press con咁多此一舉

呢個係佢唔小心，
但話佢係越南猴既，係中國人講先
舊年香港抗爭
中國人話好多抗爭者係越南難民後代

依家又中回力鏢

同埋人地新加坡官員嘅人工幾錢一分鐘？
佢地應該埋首工作 唔應該浪費時間喺傳媒
總之新加坡人聽佢地話就得架喇

佢地D疫情報導都幾乎等於官方稿

Errrr
一個世襲嘅極權國家，分分秒秒都只喺諗住保住自己個皇朝，人民生命喺賤過地底泥

放長雙眼睇報應

等大爆

坡豬真係易湊

應該一定有酒吧case 仲未爆出黎

越南都反支 解釋返應該冇問題

相信政府 唔戴口罩

Errrrr....

坡猴奴性盡現

日日食花生

Monday Monkey Money

Errr Errr Errr

之前仲笑人笑得咁開心

NY Times 呢幅圖仲正，新加坡啲 bars 過哂 Y axis

Source:

升 升 升呀

星 猩 升呀

多到

Singerrrrpore

新er玻超越香港了

singerrrrpoor

香港追唔上

唔好掛住笑人住
應該以星加坡為鑑
香港人咁出去玩法 遲早再有本土群組感染
香港唔見得有咩優勢唔會做翻版
加上遲早會開返畀大陸人落黎

全屬本土感染
ERRRR 仲唔係社區爆發

有人話我地racist PO番ERR國之前話我地MONKEY SEE俾佢地睇就得

我一啲都唔樂觀
要人留喺屋企唔好出街 呢種措施可以維持到幾耐都成疑問
日子一耐 只會越來越多人無視規定
除非搵軍隊入城戒嚴見人就射啦

老實講好唔樂觀
好怕過完復活節假確診數字急速上升
見啲人出到去口水橫飛
又周圍摸又郁個口罩

香港一日有港共同支蟈(支蟈廣東省毒蝗)點會樂觀

支那係罪無可恕 但好多問題都喺我地自身
對好多人嚟講 最大生存威脅唔係武肺 而係冇錢
手停口停 經濟停擺冇得返工嘅日子 可以維持幾耐？

整體都唔算少, 同香港差唔多
係呢幾日無晒輸入個案

Small problem la, no need afraid la

大家都係中國人，racist咩姐
新加坡特別行政區

俄佬確診人數反彈，趕左好多支那人返支那

日日都一個新post之後monkey see monkey die

人命黎架，應該要永久封支那，一日全世界有case一日都要禁聚

呢個post長期置頂
仲有俄佬都爆緊上黎

難聽啲講 日日都有人病死
只不過其他傳染病已經搵到方法控制 武肺暫時未得
所以先要用家陣嘅方法盡可能拖延時間
而冇一種方法係萬無一失
我只係疑惑呢種措施可以捱到幾耐
人類係好渺小 好多嘢始終控制唔到

我決定唔笑xinjiapo 住

屌你睇下台府幾撚大體

國民黨立委

Err err 国

新加坡街上面有幾多人戴口罩?

Err 国

馬騮國咁熱仲咁多人感染
睇黎一世都要帶口罩

errrrr

俄佬都爆

抵啦